3台完約, 唔用3有咩好?

要6GB以上
最好10GB

用完3咪用4囉

要咩申請資格？右邊4G行咩速度？

5GB我實爆，6GB我都唔夠用
爆左有無得加?

用緊csl有無得upgrade個plan成無限？

148 4G速度即係咩速度？

唔係好多手機行到450速喎
我都俾人水9左24個月約

用緊csl 完約有無得做?

6s+
上佢網睇到好似得s7同一部唔知咩先行450
其他都係行300

所以今日CSL打來又sell我450速 我當堂屌柒佢

成日同人講450速 根據好少機行到

你話根據實際地區速度有影響都無咁嬲

但根本好多機行唔到 只係行300 成日sell野講啲唔講啲

再同佢講我部機唔支援 佢即轉口風話 就算同係300來講我地台都比人地穩定

屌佢老母 仲要請啲北菇口音阿姐